覺唔覺係街跌過重要野既人好撚智障？？

銀包 手機呢啲 咁都可以漏低
有公司請著呢啲人真係喊三聲
蠢撚到閪咁

唔該哂

秒左樓主

我中撚咗bug

😅